.TH "music" 3 "Lundi 16 Mai 2022" "Version 4.0" "Littles Fighters" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
music
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <music\&.h>\fP
.SS "Fonctions membres publiques"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBmusic\fP ()"
.br
.RI "Charge le son du menu\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBkeymenu\fP ()"
.br
.RI "charge le son pour les touches du clavier (fleche bas , fleche haut ) "
.ti -1c
.RI "void \fBentermenu\fP ()"
.br
.RI "charge le son pour la touche du clavier (entrer) "
.in -1c
.SH "Documentation des constructeurs et destructeur"
.PP 
.SS "music::music ()"

.PP
Charge le son du menu\&. charge le son pour le menu
.SH "Documentation des fonctions membres"
.PP 
.SS "void music::entermenu ()"

.PP
charge le son pour la touche du clavier (entrer) charge le son quant on appuie sur entrer
.SS "void music::keymenu ()"

.PP
charge le son pour les touches du clavier (fleche bas , fleche haut ) charge le son pour le touche de clavier

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Littles Fighters à partir du code source\&.
